lol 日服爆ping?

細佬我玩開EUW， 啱啱轉左去日服，頭個禮拜玩都無事大約60ping左右，但由3日前起就跳到上160ping，網速test 100mbps download 50mbps uploads 。跟足youtube 啲教學搞完都無用。有無電腦高手可以救救我 Appreciate that, Thank you

順帶一提玩台服無事，20幾ping，就係唔知點解日服係咁，真心唔想玩台服，風氣好差

玩得其他服就預左爆

日服都會咩？我啲朋友個個60ping開心爬緊分

用VPN

啱啱join正expressVpn，真係得，thx dude

個邊有台風 唔知關唔關事
利申: 呢2日都有玩 冇影響